人民日報：恢復穩定不代表國安風險消失，要防止黑暴死灰復燃！

繼《國安法》和「完善」選舉制度的「組合拳」後，官媒《人民日報》評論文章指，「香港社會恢復穩定並不代表國家安全風險消失」，所以但凡危害國安的，「硬對抗」要「依法打擊」、「軟對抗」要「依法規管」，「防止黑暴死灰復燃」。

又話國安法有用嘅
原來立完仲有風險架

你個國家紙紮

依法呢兩隻字好使好用